癲狗系列 - 南乳花生炆豬手

影片如下:

步驟慨述:
1. 豬手兩隻洗淨出水，出完洗乾淨，秘乾水備用

2. 開獲燒熱，落油，中火爆香薑片，收細火爆南乳，贊酒

3. 落豬手一齊爆透佢，然後落水2碗半，冰糖，少少蠔油，少少生抽，花生一碗，大火煮滾，襟蓋收細火炆30分鐘，完成。

4. 如想再淋少少，再炆多10分鐘左右就好，唔好炆太耐，否則皮唔夠爽身，太淋就冇咁好食

壯士斷臂

呢D就正啦 bbg

尋日個斑片飯正d wo

2樣都正喎

豬手買返黎好多毛，有咩計仔

Fire

豬肉檔有d會幫你燒左d毛

想問下點解炆成半個鐘都仲未收汁

可能太多水，我果度係2隻豬腳加差唔多兩碗半水，岩岩好